{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3012836",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성(속초) 모닝뷰펜션"
    },
    "text": "高城モーニングビューペンションは雪岳の雄大な風景と青い東海水平線が一望できるところに位置するペンションです。 ペンションは客室が清潔でモダンで、休息を楽しむことができる空間になっています。 束草市外バスターミナル、永浪湖、束草海水浴場、章沙港、東明港など多様な観光地が車で5~10分の距離に位置しています。 また、雪岳山、洛山寺、河趙台、花津浦、統一展望台など有名観光地図も車で30~40分の距離にあり便利に訪れることができます。 入室時間に制限がありますが、22時以降に入室される場合は事前にご連絡お願いしております。 お客様はペンションの景色、施設及び清潔度について良いレビューを残しており、スパ/ジェット機を利用する際には連絡してください。個別バーベキューはすべての客室で利用することができません。 また、メゾネットタイプのプールビラプールも運営されており、駐車も可能です。 周辺の観光地としては雪岳山、束草海水浴場、高城統一展望台、永浪湖、松池湖海辺があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "高城モーニングビューペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "高城モーニングビューペンションは雪岳の雄大な風景と青い東海水平線が一望できる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "高城モーニングビューペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "高城モーニングビューペンションの客室は清潔でモダンであり、休息を楽しむことができる空間になっています。"
        },
        {
            "question": "高城モーニングビューペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "高城モーニングビューペンションの周辺には束草市外バスターミナル、永浪湖、束草海水浴場、章沙港、東明港など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "高城モーニングビューペンションからどのくらいの距離で観光地にアクセスできますか？",
            "answer": "高城モーニングビューペンションからは車で5~10分の距離に束草市外バスターミナル、永浪湖、束草海水浴場、章沙港、東明港など多様な観光地にアクセスできます。また、雪岳山、洛山寺、河趙台、花津浦、統一展望台など有名観光地までは車で30~40分の距離です。"
        },
        {
            "question": "高城モーニングビューペンションの入室時間には制限がありますか？",
            "answer": "はい、高城モーニングビューペンションの入室時間には制限があります。22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "高城モーニングビューペンションの評価はどうですか？",
            "answer": "高城モーニングビューペンションは景色、施設、清潔度などについて良い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "高城モーニングビューペンションではスパやジェット機の利用はできますか？",
            "answer": "はい、高城モーニングビューペンションではスパやジェット機の利用が可能です。利用の際は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "高城モーニングビューペンションの全ての客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "いいえ、高城モーニングビューペンションの全ての客室でバーベキューは利用できません。"
        },
        {
            "question": "高城モーニングビューペンションではプールがありますか？",
            "answer": "はい、高城モーニングビューペンションではメゾネットタイプのプールビラプールも運営されています。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "高城モーニングビューペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "高城モーニングビューペンションの周辺には雪岳山、束草海水浴場、高城統一展望台、永浪湖、松池湖海辺などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 683
    }
}